有咩眼鏡戴左會無咁薯

好似戴咩眼鏡都成個毒撚咁

屌你

隱形眼鏡

唔係方框就唔會似毒撚

-0-0

唔關眼鏡事

文青眼鏡
隱形眼鏡

好似關個樣事

黑粗框都薯既話,你點都係薯嫁喇

老套眼鏡

呢副唔錯

eyevan

本身無戴, 但發覺戴開的人, 就算唔戴, 都有樣睇, 眼框係唔同的

黑超

實際啲，整容啦